戒咗食糖

點解

？

我鍾意食糖

Sosad good

喂收啦

唔准戒食我

明治提子朱古力？

戒了

唔准

想食

一陣買

Go

哭了

勁肚餓

.了

走先

食緊

乜糖

揮手

挽留

Real

百事

Can

我還好

都得

藍

勁撚隨便

Helllllllo

你估我係你咩

幾驚你打埋隻字出嚟

Hihi

糖都好戒

好撚耐冇見

係，見到你username先留言

比紅色炸彈我未

未，成鳩日嘈交

雞？

跪玻璃囉

唔啦

咁可以老強

有幾high!!

早排我要佢跪，振夫綱

一陣又開戰

笑撚左真係

振夫鋼

dllm

好彩我白鴿

Ching ho ball

咸青是和平的點解要破壞

情趣呀

氹返未
不過原來你係有冇人個po樓主

現真係無癮

？？？我唔識規矩

Gchi

啲死八婆點解要氹
其實唔係我開先，但打後我成日幫手開post

日撚日嘈就無癮

唔係瀟灑的柒頭咩

規矩你定㗎喎

你最後咪又係定左性
哦
咁繼續開未

拉

驚西咗

都唔係佢，唔記得果個叫矮妹定傻妹了

飛得

其實嘈開乜唔明有咩好嘈

唔識

唔記得乜水

定性還定性，有時都係想分手
唔開啦，無時間上黎吹水

??

老虎走入動物園？

女人無安全感，男人唔鍾意報到

都4年了

你真係

呀叔當年玩太多玩厭左

打左疫苖死左, 話你無食糖.

呢幾年時間過得很快

唔夾都係盡早分好

下 真心咩

算啦你大把世界

講一兩句ok嘅

10年了總會唔捨得

點牙唔鳩點噏

屌你老母

最憎女人

日日收工就去做gym
操完都散鳩哂

哦 你成日失蹤咩
不推文thx

唔知做左乜

Yes

未來先係重要嘅部分

佢唔係要一兩句
番到公司要講，食lunch食咩要講，同咩人食要講，收工要講，番到屋企要講，唔記得就屌屌屌

即係咁講啫
句句都鳩就冇癮

你真係好瘦

你都考dse了

唉唔識講

不過都10年
講多真係無意思

咁又唔係

裝個安心出行每晚cap比佢睇
搞掂

不過聽落都幾撚煩

10年都仲係坐監咁，無乜癮

咁10囉

係你嘅就係你啦和尚

傻啦，佢開埋find iphone check住我係邊架

唔係就好啦

傾下囉 睇吓點解佢咁無安全感

幾耐見一次

咁你都唔想終身監禁㗎

屌，呢個名我有係連登用過咩

自己諗啦

On9咩控制欲咁撚強搞唔掂

一早知啦，佢大過我好多年
雪花都知

諗緊啦

一個禮拜一兩次囉

邊記得牙我頭先都諗左陣

驚左
催婚

簡直係痛苦啦屌

邊位雪花

好撚驚 即閂定位

差唔多啦其實

一齊住未

連登我之前係叫林伯架

真心嚇左

你，dllm

都難搞

及你

真係差啲唔記得你原名

咁又無，唔會催

都真
兩次比我會覺得多

下屌，我有frd日日見

好彩單身

首先要有錢

自己去照鏡啦on99

呀嬋

戒糖

我想收炸陣

單身果陣想有女，有女果陣想單身
常識黎

咁都好d至少暫時唔洗煩

空間🙏🏿🙏🏿🙏🏿

唔撚會啦，本身就無打算擺酒

下。。。我會想多啲私人時間

多左🙏🏿

靜啦

移民囉

其實最多都係簽張紙，無野要煩

收嗲啦八婆

呢啲人係要屌

無錢點移民

唔撚識

一齊
比埋我

又經驗之談

...2/10
尷尬了

都唔係幾想
無牽無掛

我要見證簽紙

有人接受到姐，我無乜所謂
只係好撚累唔想出去

1000呎

真

連你都黎既話，咁我要叫好撚多人黎

多埋右

你，屌你老母

我係

我會想屌閪

得啦得啦多fd

d承諾呀最煩
多手尾
女朋友就話飛得

Sp lo

講唔贏就鬧人

BNO

Good

真係知咩事

。。。。。。

佢係咁

岩呀 又要諗做乜

傻啦，而家離婚都係簽張紙

叫下雞都ok

我又唔可以有性無愛

我有潔癖

教我

你係架咩

都要肯先得

咁就難搞

唔知點解笑咗

我係，ons都未試過

單方面離咪得

咁女朋友係好d嘅

乜撚

但係真心

勁清純咩事

又分身家

估佢唔到

真心

係

無錢比佢分

Shock

dllm,女都唔知食左幾多條

又即時熱門
台柱係唔同

沖兩次涼

咁都熱門屌佢老母

即分手行得

有撚病，認同

拍10年都食到咁多？

樓主台柱

識條女之前

明明得3條友

老雪表示認同

屌你6正皮

系統on9

話撚左你架啦

咁你年紀都幾大

你算啦

台柱

大圍咁大

可能連登冇人上
懷念高登了

我都自稱呀叔

尊嘅

把聲似

哈，

唔易嘅係

沉撚到

19歲都叔

好聽

我就唔得囉

你唔係

你好似真係

2寶蘋果

餵我

二寶檸檬正d

殘疾？

白卡

要續

睇到r晒頭
幾條友傾計都要開post 俾全世界睇
好似d阿叔巴士大大聲傾計咁

完全唔懷念
高登都係垃圾

熱門?

咁撚on9嘅po都熱門

屌你

熱門咁撚易上

同啲垃圾廢噏圍爐po一撚樣

樓主同佢d fd子都好無辜，用晒不推文
係連登熱門個機制on9

你個死傻系雪花狗 以為你死左

大把人上黎開po係吹水傾計，討論區係咁用架啦有咩問題？

明顯係連登熱門同埋入黎屌既人on9啦，用哂不推文又冇做錯咩都比熱門撚入黎屌

好忙

呢隻又係食上癮

樓主好撚慘
圍爐不推文結果上左熱門畀人屌

收啦都係咁撚肥

真 樓主條on9仔成日出on9post

我bb上水

用不推都上熱門 你係咪俾咗錢連仔

死鳩柒左真心

休息下

有無掛住我

叫左你唔好課金

醜

真金就無
屎就屙緊

雪寶

怪唔得你覆到

在

最近點

冇乜特別

返緊工

why。。。

屌返你

準備食小天使糖糖。。。

忙完未

快點強姦我

未

等你準備好先

潛十世

我準備好好耐

做乜事

問左糖媽未

點解要問佢

冇呀純粹好耐冇睇到你鳩噏

薑糖？

幫你拉

Pish

真係笑撚左 笑撚左成個下午

Ok

返生

撈po清係心水清啲

。。。

雪以為你4左

過曬氣

雞

我

你都想上熱門？

屌都係摺

死左

咁嘅垃圾po都上熱門？

論「不推文回覆」的重要性

屌你推左。。。

Ok強回

Really

好好食

甚麼都有底線為何要忍

屌 咪抄

你就4左 過氣老雞

真 24